致GME 手足：穩住！我們能贏

頂住阿！！！！！

反彈阿！！！上阿！！！

上阿！！！

標題有聲

發起進攻

屌仆街 穿二百

其實上200up 係開頭無人諗過，

320蚊貨 點好

均價320未驚過

山頂好凍

買好多？

1/3倉

擔心變成WSB刀手

我擔心wsb 割我多d

入得呢個賭廳，然後sh預左輸晒
我都hold緊，志在鬥氣

YOLO 有咩好點

好凍，same你幾股

溝貨好時機

最理想係每人買一股sh 唔好貪心
直到打爆amc

收皮啦你

做咩鬧我

仆街。。